# HW 3-Destructuring

### _Питання_

1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна

### _Відповіді_

> 1. Деструктуризація - це спеціальний синтаксис, який був введений у специфікації ES6. Дозволяє спростити доступ до властивостей і значень
>    об'єктів та масивів, а також із функціями, які мають багато параметрів
